<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>sProfile (libros)</title><link>http://sprofile.github.io/</link><description></description><atom:link href="http://sprofile.github.io/categories/libros.xml" type="application/rss+xml" rel="self"></atom:link><language>es</language><lastBuildDate>Thu, 27 Feb 2014 13:15:13 GMT</lastBuildDate><generator>Nikola &lt;http://getnikola.com/&gt;</generator><docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs><item><title>Cinco panes y dos peces - Van Thuan</title><link>http://sprofile.github.io/posts/cinco-panes-y-dos-peces-van-thuan.html</link><dc:creator>23e1995</dc:creator><description>&lt;ul&gt;&lt;li&gt;Como el muchacho del Evangelio, resumo mi experiencia en siete puntos: cinco panes y dos peces. Es nada pero es todo lo que tengo. Jesús hara el resto.
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Yo no esperaré. Voy a vivir el momento presente, colmándolo de amor.
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;No es una inspiración improvisada, sino una convicción que he madurado durante toda la vida. Si paso mi tiempo esperando, quizá las cosas que espero nunca llegarán. La única cosa que con seguridad me llegará será la muerte.
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Lo importante no es el número de acciones que hacemos, sino la intensidad del amor que ponemos en cada acción. Madre Teresa de Calcuta.
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;¿Cómo llegar a esta intensidad de amor en el momento presente? Pienso que debo vivr cada día, cada minuto, como el último de mi vida. Dejar todo lo que es accesorio, concentrarme sólo en lo esencial. Cada palabra, cada gesto, cada decisión es la cosa más bella de mi vida, reservo para todos mi amor, mi sonrisa; tengo miedo de perder un segundo viviendo sin sentido...
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Escribí en el libro El camino de la esperanza: Para ti el momento más bello es el momento presente. Vivelo en la 
plenitud del amor de Dios. Tu vida será maravillosamente bella si es como un cristal formado por millones de esos 
momentos. ¿Ves cómo es fácil?
&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p class="more"&gt;&lt;a href="http://sprofile.github.io/posts/cinco-panes-y-dos-peces-van-thuan.html"&gt;Leer más…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</description><category>libros</category><guid>http://sprofile.github.io/posts/cinco-panes-y-dos-peces-van-thuan.html</guid><pubDate>Thu, 27 Feb 2014 12:10:44 GMT</pubDate></item></channel></rss>